你鍾意食班戟多啲定飲奶昔多啲？？

班戟
奶昔

雖然成個女人咁 但我兩樣都好鐘意

兔仔就食pancake
貓仔就飲milkshake